有冇人識得起底？

大口狗梁君彥兒子
梁宏正，JP[1]（英語：Clarence Leung Wang-ching，1978年12月27日－[2]），香港立法會主席、工業界（一）議員梁君彥兒子，新興織造廠有限公司和SUN HING (UK) LTD.（新興英國股份有限公司）董事。
大家識得點做